水炮車打中印度商會前主席

真係天下圍攻支共了。
多謝!
中東，印度，歐洲，美國一切夾爆支共。爽。

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

source

文宣

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

Source

你係咪講philip khan 呀樓主

啱啱now新聞

係佢啦應該

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教 字幕版Twitter:

推上印度

印度佬一早就唔鍾意大陸

留名 一陣twitter 做野

印度商人？政府仆街了

Push

火上加油藍色火水!